"Jag är inte rädd för dig", säger du till den morrande besten medan du svingar svärdet._ Men Aldrim hoppar åt sidan och din klinga träffar istället stenkistan._ "Tom!" ropar du._ Det finns ett gapande hål där han slungats genom kryptans vägg._ "Jag är okej", ropar han tillbaka, dyker fram ur en hög skräp och skyndar mot dig._ Du försöker slå till Aldrim med svärdet igen, men besten hoppar iväg genom hålet i kryptans vägg._ Du springer snabbt efter honom och finner att du har hamnat i en mycket större grotta, med en ström av brinnande, gulröd lava som rinner rakt igenom._ Det finns en smal stenbro som leder över strömmen._ Aldrim går över den, men den knakar ljudligt och du förstår att bestens enorma vikt snart kommer att få bron att kollapsa._ Ingen chans att du och Tom riskerar livet för att korsa den._ "Se upp!" Du drar Tom tillbaka i säkerhet när lavan ilsket börjar bubbla och sjuda framför dig.

*För att försöka hoppa över lavaströmmen för att följa efter Aldrim, dra ut Aldrim till punkten.
*För att undvika lavan och låta besten komma undan för den här gången, dra ut de korsade svärden till punkten.